{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6943875'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "청국장찌개"
    },
    "text": "チョングッチャンチゲ\\n\n提示された材料ではチョングクチャンチゲを煮ることができる。 チョングッチャン、豚肉、味噌、水、ニンニク、ショウガ、唐辛子粉、長ネギ、豆腐はチョングクチャンチゲの必須材料だ。 チョングッチャンは強い風味を持っており、豚肉は肉の風味を加える。 味噌は濃い味を出すのに必須であり、水でスープを作って風味を高めなければならない。 ニンニクとショウガはそれぞれ独特の香りを持っており、チゲに深い味を加える。 唐辛子粉は辛さを出すのに使われ、長ネギはチョングクチャンチゲの青陽タレとして使われる。 豆腐はチゲの副材料としてチゲのコクを加える。 このような材料を使っておいしくチョングクチャンチゲを煮出すことができる。 , 調理時間:30分以内、材料:チョングッチャン、味噌、豆腐、長ネギ、えのき、小さい、干し椎茸、青陽草、赤唐辛子、天然調味料小さい、いわしスープパック 、レシピ:水1Lいわしスープパックを入れて5分ほど煮込んでから取り出す その間、じゃがいも豆腐唐辛子を切って準備し、エノキの根元を切って軽く洗って準備する チョングクチャンテンジャン1T入れて溶かすシイタケジャガイモを入れてぐつぐつ煮込んで豆腐唐辛子を入れて煮る 最後にえのき長ネギ投下の天然調味料を入れてひと煮すれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョングクチャンチゲの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "チョングクチャンチゲの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンチゲにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "チョングクチャンチゲにはチョングッチャン、豚肉、味噌、水、ニンニク、ショウガ、唐辛子粉、長ネギ、豆腐が必要です。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンはどのような風味を持っていますか？",
            "answer": "チョングクチャンは強い風味を持っています。"
        },
        {
            "question": "豚肉はチョングクチャンチゲにどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "豚肉はチョングクチャンチゲに肉の風味を加えます。"
        },
        {
            "question": "味噌はなぜチョングクチャンチゲに必要ですか？",
            "answer": "味噌はチョングクチャンチゲに濃い味を出すために必要です。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンチゲのスープはどのように作られますか？",
            "answer": "チョングクチャンチゲのスープは水で作り、風味を高めます。"
        },
        {
            "question": "ニンニクとショウガはチョングクチャンチゲにどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "ニンニクとショウガはチョングクチャンチゲに深い味を加えます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子粉はなぜチョングクチャンチゲに使われますか？",
            "answer": "唐辛子粉はチョングクチャンチゲに辛さを出すために使われます。"
        },
        {
            "question": "長ネギはチョングクチャンチゲのどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "長ネギはチョングクチャンチゲの青陽タレとして使われます。"
        },
        {
            "question": "豆腐はチョングクチャンチゲにどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "豆腐はチョングクチャンチゲにコクを加える副材料です。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンチゲの作り方を教えてください。",
            "answer": "チョングクチャンチゲの作り方は、水にいわしスープパックを入れて5分ほど煮込み、その間にじゃがいも、豆腐、唐辛子を切って準備し、エノキを軽く洗って根元を切ります。次に、チョングクチャンテンジャンを入れて溶かし、シイタケとジャガイモを加えてぐつぐつ煮込みます。最後に、豆腐、唐辛子、えのき、長ネギ、投下の天然調味料を入れてひと煮すれば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 558
    }
}